全中国同胞集氣！中国製造2025，貿易戰擊倒邪惡美帝！

美國亡我中華心不死，支持中国強烈反擊貿易戰，實踐中国製造2025贏盡全世界！

Post 去藍絲group

認同請分享毙藍絲親朋

最緊要比美國d鬼佬知

買D like

請同請分享

分享毙藍絲親朋

中国製造2025

贏國必勝

打倒邪惡美帝

中国製造2025一定得

藍絲炒車最後機會

2012+13=2025

美帝倒台

強大

你害了我的国

萬邦來朝

中方則在上周首次提出，會以「質量型」還擊。不過《南華早報》引述消息指，中方已向在華外資派定心丸，稱不會向他們開刀。

《南早》引述消息指，中國國家主席習近平上周四（21日）與一些外資高層舉行圓桌會議，包括UPS 運輸的David Abney、輝瑞藥業的Albert Bourla、凱悅酒店的Thomas Pritzker，以及高盛的David Solomon。習近平向他們重申，中國的市場會保持開放，並清楚表明歡迎美國的企業。

係世界盃扯共匪旗是不夠的

應該扯埋「2025贏國製造 強國萬歲」呢D標語先啱

正, 中國又嬴,

然後繼續移民去美國

支持

好波

但中國大陸五毛狗唔敢推

2025

平時好撚多聲氣果幾個五毛呢？係呀，講緊你地呀，dewi, JR做乜消失左呀？

做老兵冇糧出返撚左去支那維權呀？

快啲返黎吹奏支那製造2025啦

大力支持

2025 好年份

Facebook group??

有冇人用twitter? share埋過去

中國加油

打敗美帝野心狼！

DWEI有回POST呀
好似係D新既手槍POST果度

好多偶像明星都支持国家既中国製造2025 op快d擺上page同廣傳啦

咪撚破壞討論啦，你要屌人就出去開post 啦